{突發}仔女無屋住?

{突發}仔女無屋住?２

發夢最近，我無論係網上或者我平時去開既網吧係好多人會出去夢遊既日子既前後都會見到10個8個既年輕人拎著大大小小既背囊，
開幾部機就輪流去用或坐係到訓覺，
終於有一次我忍唔著走埋去問佢地先知，
佢地原來係每次出黎夢遊之前或後都會同屋企人有磨擦甚至係爭拗，
最大原因家人都是藍絲，非常唔支持佢地，逼於無奈先一齊出走，
佢地亦尋求過幫助，但佢地亦因為基於年輕人既面子或怕醜，未能將佢哋嘅情況全部如實咁樣表達出嚟，
令到佢哋未能解決到燃眉之急。
而另一個最主要嘅原因，就係喺佢哋夢遊完之後，冇車返到屋企，所以佢哋有部份人係訓公園，部份有少少錢嘅就可以瞓網吧。
睇見佢哋咁樣，我真係於心不忍我用信用卡幫佢地訂咗兩間平平哋嘅酒店房等佢哋唔使咁辛苦坐喺度訓，
並將身上小小嘅現金俾咗佢哋去買嘢食，睇見呢一班為香港未來拼搏嘅年青人我真係感到10分心痛，
而我唯一可以做嘅就係金錢上出少少力。
我知道其實網上好多家長話義士，
都有搞一d眾籌去幫助一啲有需要既義士，但並不是每一個年青人都能夠得到應有嘅幫助，
所以為咗更有效去幫到一啲被忽視或者係被忽略嘅年輕人，我想為佢哋出一分力但奈何我一個人嘅力量未必幫到佢哋，所以我想集合更多人既力量

我嘅目標係想有效幫到為咗香港未來去抗爭嘅年輕人，我唔想佢哋因為得唔到及時嘅援助而受牢獄之苦。我希望學生最好喺夢遊前，聯絡我我會幫佢哋喺發夢嘅最近位置預訂酒店。

關於個人資料問題，已經有成功案例，如果真係想要睇可以入tg group加我，希望對呢件事負面態度既人可以留意

我提供嘅幫助會有基本酒店住宿，如有需要會提供食物飲品等等。

目前提供緊急食物，緊急住宿
如有其他需要亦可以提出
會盡努力幫忙

如果有仔女要緊急資金幫助都可以搵admin，我地會盡我地能力去幫助每一個需要幫嘅仔女

我地亦籌備緊一個中長線宿舍比仔女，詳細仲討論緊。因為亦都要仔女配合，例如裝備唔好拎返宿舍，擔心比狗跟到會有不必要法律責任等等

TLG:
一個感激學生所做的一切 普通人上

推

做咩爆佢地係邊度⋯⋯

我唔明點解樓主要開第二個post，尤其第一個都未爆，意圖不明，大可推返舊post。

第一個post好多人有提出質疑，叫手足小心，防人之心不可無。

都係個句，自己判斷，但要小心。

Sorry..因為之前有巴打叫我試下再整理排版，睇下再多d人關注，如果造成困擾可唔可以幫我叫admin del post